好想玩Pet Society

邊到可以玩下

師兄幾耐冇開電腦
此遊戲於2013年6月14日結束營運

以前Facebook 有隻射星球 不錯

Crazy Planets？

好懷念擺到成屋都係傢私
仲有得去人地屋企玩

Restaurant city都好想玩翻